和理非想幫手買物資比前線 請照依個表購買

有巴打提供的
但已經唔知邊位巴打提供

以下幾種物資可以唔使再大量買 ❌❌❌

1. 藍色口罩
2. n95口罩
3. 3m平價眼罩

儲埋一次買啲靚裝比前線

買左之後
盡量拎上前線比手足
放物資站好難傳到去最前

感謝大家

另外
仲有手套

請買 燒桿隔熱手套

無錢的學生唔該唔好格硬買，好威呀？
連登呢到有錢人好多，
你講低邊到有貨就會有人去買！

我可以捐d filters
但點樣比你地先

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

直接行上前線比佢地

唔洗咁話佢地嘅
大家都係出於好心啫 提下買咩咪得囉
學生冇乜錢都要買物資俾我哋
就唔好咁話人啦

最緊要, 物資唔係 condom, 情況唔係咁危險唔好亂扔裝呀, 好貴架

放去物資站 好安全的

物資站其實好難傳到去最前面

我每次玩online game上前線前都會係物資站拎一堆帶比前線 希望大家可以一齊做

如果有朋友買完
唔知點拎去前線

我留tg 再傾點gather啲野

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

推

專業討論,可配合使用
想買 60926 濾罐嘅入嚟

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

想買 goggles 揾唔到嘅入嚟! 有現貨

你地等fresh grad三萬蚊果時先幫手都唔遲！